有心事唔講

點解男仔覺得有事要自己頂硬上，唔選擇同另一半傾訴